石sir

你去咗邊？

沒事sir

你去咗邊？

我們一起受為中國的一帶一路，還有大灣區得偉大發展。你不會拋下了我們，去了加拿大啊？